一生第一次去日本

求航空公司推薦
錢唔係問題 最緊要穩陣

ANA時間準

推

ANA
JAL
埃航

CX,HX,UO 不了

埃航真？

第一次梗係要享受吓魚翅嘅優質服務啦

SQ, 去新加坡轉機

jal

建議hx 兩次飛那霸同鹿兒島 都好準時 同埋飛班次密 (鹿兒島除外) 有時會突發性 咁出平機票 好似我飛沖繩果次來回連稅都係1000以內 不過餐飲係一個包 都仲係熱嘅 唔錯 真心建議搭hx 利申:非fortune wing club 會員

重點係 班空姐空少唔會好似因航咁西口西面 樣都唔錯

埃航個個都驚，先少人搭，服務仲好過hx,cx